{

  "kantin1": {
    "1": "kantin nerede",
    "2": "kantine nas\u0131l gidilir"
  },
  "m\u00fchendislik": {
    "1": "m\u00fchendislik nerede",
    "2": "m\u00fchendisli\u011fe nas\u0131l gidilir"
  },
  "yks": {
    "1": " YKS s\u0131nav\u0131 ile yerle\u015ftim kay\u0131t i\u00e7in ne yapmam gerekiyor?",
    "2": "Yerle\u015ftim YKS s\u0131nav\u0131 ile, Kay\u0131t i\u00e7in ne yapmal\u0131y\u0131m?",
    "3": "YKS s\u0131nav\u0131 ile yerle\u015ftim. Ne yapmam gerekiyor kay\u0131t i\u00e7in?",
    "4": "YKS ile kazand\u0131m kayd\u0131 nas\u0131l yapabilirim?",
    "5": "Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131\u2019yla yerle\u015ftim kayd\u0131m\u0131 nas\u0131l yapt\u0131rabilirim?",
    "6": "Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131\u2019yla kazand\u0131m kayd\u0131 nas\u0131l yapabilirim?",
    "7": "Yerle\u015ftim Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 ile. Ne yapabilirim kay\u0131t i\u00e7in?",
    "8": "Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 ile yerle\u015ftim ne yapmam gerekiyor kay\u0131t i\u00e7in?"
  },
  "yks1": {
    "1": "YKS s\u0131nav\u0131 ile yerle\u015ftirildim. Kay\u0131t i\u00e7in gelemeyecek durumday\u0131m ne yapmal\u0131y\u0131m? Posta yolu ile kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim?",
    "2": "Kazand\u0131m YKS s\u0131nav\u0131yla. Kayda gelemeyece\u011fim ne yapmal\u0131y\u0131m? Kargo ile kayd\u0131 yapabilir miyim?",
    "3": "YKS s\u0131nav\u0131 ile kazand\u0131m. Kay\u0131t i\u00e7in gelebilecek durumda de\u011filim ne yapmal\u0131y\u0131m? Kayd\u0131 posta ile yollayarak yapabilir miyim?",
    "4": "YKS ile kazand\u0131m. Kay\u0131t i\u00e7in ne yapabilirim, gelebilecek durumda de\u011filim? Posta ile kay\u0131t yapabilir/ yapt\u0131rabilir miyim?",
    "5": "Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 ile kazand\u0131m. Kay\u0131t i\u00e7in gelebilecek durumda de\u011filim ne yapabilirim? Kargo ile belgeleri g\u00f6ndersem olur mu?",
    "6": "Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 ile yerle\u015ftim. Gelemeyecek durumday\u0131m kay\u0131t i\u00e7in ne yapabilirim? Posta ile belgeleri g\u00f6nderebilir miyim?",
    "7": "Yerle\u015ftim Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 ile. Gelemeyecek durumday\u0131m kay\u0131t i\u00e7in ne yapabilirim? Kargo ile evraklar\u0131 g\u00f6ndererek kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim?"
  },
  "yks2": {
    "1": " Kay\u0131t i\u00e7in gerekli evraklar\u0131mda eksiklikler var. Eksik olan bir belge olursa yine de kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim? ",
    "2": " Kay\u0131t i\u00e7in gereken belgelerimde eksikler var. Belgeler tamamlanmadan kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim? ",
    "3": " Eksik var kay\u0131t i\u00e7in gerekli  belgelerimde. Kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim belgelerim eksik olursa? ",
    "4": " \u00dcniversitenize kay\u0131t i\u00e7in laz\u0131m olan evraklar\u0131m eksik. Eksik belgelerimi tamamlamadan kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim? ",
    "5": " K\u0131rklareli \u00dcniversitesi\u2019ne kayd\u0131m\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirebilmek i\u00e7in gerekli olan belgelerimin birka\u00e7 tanesi eksik. Belgelerimi tamamlamadan kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim? "
  },
  "yks3": {
    "1": " YKS sonucu \u00fcniversitenize yerle\u015ftirildim. Yerle\u015fmeme ra\u011fmen kay\u0131t olamama durumum olabilir mi? ",
    "2": " Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 sonucu KL\u00dc\u2019ye yerle\u015ftirm. Yerle\u015fmeme ra\u011fmen kayd\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirememe durumu olur mu? ",
    "3": " Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 sonucu \u00fcniversitenizi kazand\u0131m. Kazanm\u0131\u015f olmama ra\u011fmen kay\u0131t olamama gibi bir durum olur mu? ",
    "4": " \u00dcniversitenizi kazand\u0131m Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 sonucu. Kay\u0131t olamama gibi bir durum olabilir mi kazanm\u0131\u015f olmama ra\u011fmen? ",
    "5": " KL\u00dc\u2019ye yerle\u015ftirm Y\u00fcksek \u00d6\u011fretim Kurumlar\u0131 S\u0131nav\u0131 sonucu. Yerle\u015fmeme ra\u011fmen kayd\u0131 ger\u00e7ekle\u015ftirememe durumu olur mu? "
  },
  "danisman": {
    "1": "danisman hocam kim",
    "2": "danisman kimdir? ne i\u015f yapar",
    "3": " M\u00fc\u015favir kimdir? Ne yapar? ",
    "4": " Dan\u0131\u015fman \u00f6\u011fretmen kimdir? Ne i\u015f yapar? ",
    "5": " Dan\u0131\u015fman hoca kimdir? Ne yapar? ",
    "6": " Kimdir dan\u0131\u015fman \u00f6\u011fretmen? \u0130\u015fi nedir? ",
    "7": " Kimdir m\u00fc\u015favir? Ne yapar i\u015f? "
  },
  "kayit": {
    "1": " Kay\u0131t dondurma  yap\u0131labilir mi? ",
    "2": " Yapabilir miyim kay\u0131t dondurma?  ",
    "3": " Kay\u0131t dondurabilir miyim? ",
    "4": " Dondurabilir miyim kay\u0131t? ",
    "5": " Kay\u0131t dondurabilir miyim? ",
    "6": " Kay\u0131t durdurabilir miyim "
  },
  "Harc": {
    "1": " \u00d6\u011frenim \u00dccreti Ne Zaman Ve Nas\u0131l \u00d6denir ? ",
    "2": " \u00d6\u011frenci harc\u0131 ne zaman ve nas\u0131l \u00f6denir? ",
    "3": " \u00d6denir ne zaman ve nas\u0131l \u00f6\u011frenim \u00fccreti ? ",
    "4": " \u00d6\u011frenim \u00fccreti hangi d\u00f6nemde ve nas\u0131l \u00f6denir? ",
    "5": " Nas\u0131l ve ne zaman \u00f6denir \u00f6\u011frenci harc\u0131? "
  },
  "Harc2": {
    "1": " Katk\u0131 pay\u0131 \u00fccretlerini kim belirliyor? ",
    "2": " \u00d6\u011frenci har\u00e7lar\u0131n\u0131 kim belirliyor?",
    "3": " Kim belirliyor katk\u0131 pay\u0131n\u0131?",
    "4": " Kim belirliyor katk\u0131 pay\u0131 \u00fccretlerini?",
    "5": " Kim belirliyor \u00f6\u011frenci har\u00e7lar\u0131n\u0131?"
  },
  "Kayit": {
    "1": " \u00d6\u011frenciler \u00fcniversiteye kesin kayd\u0131n\u0131 s\u00fcresi i\u00e7inde yapt\u0131ramazsa ne olur? ",
    "2": " Talebeler \u00fcniversiteye kati kayd\u0131n\u0131 belirtilen s\u00fcrede yapmazsa ne olur?",
    "3": " Belirtilen s\u00fcre zarf\u0131nda \u00f6\u011frenciler okula kayd\u0131n\u0131 yapt\u0131ramazsa ne olur?",
    "4": " Okula kesin kayd\u0131n\u0131 s\u00fcresi i\u00e7inde yapt\u0131ramazsa \u00f6\u011frenciler ne olur?",
    "5": " \u00d6\u011frenciler \u00fcniversiteye kesin kayd\u0131n\u0131 belirtilen s\u00fcrede yapmazsa ne olur?"
  },
  "Kayit2": {
    "1": "Kesin kay\u0131t i\u00e7in ayr\u0131ca rezervasyon yapt\u0131rmam gerekir mi? ",
    "2": "Kati kay\u0131t i\u00e7in ayriyeten rezervasyon yapt\u0131rmam gerekiyor mu?",
    "3": "Kesin kay\u0131t i\u00e7in \u00f6nceden aray\u0131p bir i\u015flem yapmam gerekiyor mu?",
    "4": "Aray\u0131p \u00f6nceden bir i\u015flem yapmam gerekiyor mu kesin kay\u0131t i\u00e7in?",
    "5": "Yapmam gerekiyor mu rezervasyon ayr\u0131ca kesin kay\u0131t i\u00e7in?"
  },
  "kredi": {
    "1": "Not ortalamam 1,80\u2019in alt\u0131nda oldu\u011fu zaman ka\u00e7 kredilik ders alabilirim?",
    "2": "D\u00f6nem ortalamam 1.80\u2019in alt\u0131nda oldu\u011funda ka\u00e7 kredi ders alabiliyorum?",
    "3": "Alabilirim ka\u00e7 kredilik ders 1.80\u2019in alt\u0131nda not ortalamam oldu\u011funda?",
    "4": "S\u0131n\u0131r\u0131n alt\u0131nda GANO\u2019ya sahip oldu\u011fumda ka\u00e7 kredilik ders alabilirim?",
    "5": "Ka\u00e7 kredilik ders alabilirim not ortalamam 1.80\u2019in alt\u0131nda oldu\u011funda?",
    "6": "Ka\u00e7 kredilik ders alabilirim s\u0131n\u0131r\u0131n alt\u0131nda oldu\u011funda not ortalamam?",
    "7": "1.80 not ortalamam oldu\u011funda ka\u00e7 kredilik ders alabilirim?"
  },
  "diploma": {
    "1": "Ba\u015fka bir \u00fcniversiteye kay\u0131tl\u0131y\u0131m. Kay\u0131t i\u00e7in lise diplomam\u0131n fotokopisi yeterli olur mu?",
    "2": "Ba\u015fka bir y\u00fcksek\u00f6\u011fretimde kayd\u0131m var. Kay\u0131t olmak i\u00e7in diplomam\u0131n kopyas\u0131 yeterli olur mu?",
    "3": "Kayd\u0131m var ba\u015fka bir \u00fcniversitede. Diplomam\u0131n fotokopisi yeterli olur mu kay\u0131t i\u00e7in?",
    "4": "Kay\u0131tl\u0131y\u0131m ba\u015fka bir y\u00fcksek\u00f6\u011fretim kurumunda. Yeterli olur mu diploman\u0131n kopyas\u0131 kay\u0131t i\u00e7in?",
    "5": "Ba\u015fka bir \u00fcniversiteye kay\u0131tl\u0131 oldu\u011fum i\u00e7in diplomam\u0131n asl\u0131n\u0131 getiremeyece\u011fim, fotokopisi yeterli olur mu kay\u0131t i\u00e7in?",
    "6": "Farkl\u0131 bir \u00fcniversitede kayd\u0131m oldu\u011fu i\u00e7in diplomam\u0131n kopyas\u0131n\u0131 getirsem ge\u00e7erli olur mu?",
    "7": "1Diploman\u0131n fotokopisini getirsem kay\u0131t i\u00e7in farkl\u0131 bir \u00fcniversitede kayd\u0131m oldu\u011fu i\u00e7in?"
  },
  "lisemezuniyet": {
    "1": "\u00dcniversiteyi kazand\u0131m, ancak Liseden hen\u00fcz mezun olmad\u0131m. Ne zaman ve nas\u0131l kesin kay\u0131t yapt\u0131rabilirim?",
    "2": "\u00dcniversiteye yerle\u015fmeye hak kazand\u0131m fakat liseyi hen\u00fcz bitiremedim. Nas\u0131l kay\u0131t yapt\u0131rabilirim?",
    "3": "Kazand\u0131m \u00fcniversiteyi, hen\u00fcz mezun olamad\u0131m ancak. Nas\u0131l ve ne zaman kesin kay\u0131t yapt\u0131rabilirim?",
    "4": "\u00dcniversiteye yerle\u015fmeye hak kazand\u0131m ancak liseden mezun olamad\u0131m. Ne zaman ve nas\u0131l kay\u0131t yapt\u0131rabilirim?"
  },
  "dersAlma": {
    "1": "\u00dcniversitemize yeni kay\u0131t yapt\u0131ran \u00f6\u011frencilerin ders alma i\u015flemleri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?",
    "2": "\u00dcniversiteye yeni kay\u0131tlar\u0131n ders alma i\u015flemleri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?",
    "3": "\u00dcniversitede ilk kez ders kayd\u0131 yapacaklar nas\u0131l yapabilir?",
    "4": "Ders se\u00e7me i\u015flemini nas\u0131l yapabilirler \u00fcniversiteye yeni kay\u0131t olan \u00f6\u011frenciler?"
  },
  "osym": {
    "1": "K\u0131rklareli \u00dcniversitesi programlar\u0131na \u00d6SYM\u2019nin yapaca\u011f\u0131 yerle\u015ftirme d\u0131\u015f\u0131nda kay\u0131t olabilmem m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc?",
    "2": "\u00dcniversitenin programlar\u0131na \u00d6SYM yerle\u015fiminden ba\u015fka bir \u015fekilde kay\u0131t olunabilir mi?",
    "3": "\u00dcniversitenin b\u00f6l\u00fcmlerine \u00d6SYM\u2019nin yapt\u0131\u011f\u0131 yerle\u015ftirme d\u0131\u015f\u0131nda kay\u0131t yapt\u0131r\u0131labilir mi?",
    "4": "Kay\u0131t olabilmem m\u00fcmk\u00fcn m\u00fc \u00d6SYM\u2019nin yapaca\u011f\u0131 yerle\u015ftirme d\u0131\u015f\u0131nda K\u0131rklareli \u00dcniversitesi programlar\u0131na?"
  },
  "ogrBelgesi": {
    "1": "\u00d6\u011frenci belgesini nereden alabilirim?",
    "2": "\u00d6\u011frenci belgemi alabilirim nereden?",
    "3": "Nereden alabilirim \u00f6\u011frenci belgemi?",
    "4": "Alabilirim \u00f6\u011frenci belgemi nereden?",
    "5": "\u00d6\u011frenci belgemi nereden almal\u0131y\u0131m?",
    "6": "Talebe dok\u00fcman\u0131m\u0131 nereden alabilirim?",
    "7": "\u00d6\u011frenci dok\u00fcman\u0131m\u0131 nereden almal\u0131y\u0131m?"
  },
  "muaf": {
    "1": "Daha \u00f6nceden bir y\u00fcksek\u00f6\u011fretim kurumunda kay\u0131tl\u0131 oldu\u011fumda ba\u015far\u0131l\u0131 oldu\u011fum ders/derslerden nas\u0131l muaf olabilirim?",
    "2": "Bir \u00fcniversitede kay\u0131tl\u0131 oldu\u011fumdan dolay\u0131 ge\u00e7ti\u011fim dersler affedilmi\u015f say\u0131l\u0131r m\u0131?",
    "3": "Daha \u00f6nce bir y\u00fcksek\u00f6\u011fretimde kay\u0131tl\u0131 oldu\u011fumdan dolay\u0131 ba\u015far\u0131l\u0131 durumdaki derslerim muaf olabilir mi? Nas\u0131l?",
    "4": "Ba\u015far\u0131l\u0131 oldu\u011fum derslerden nas\u0131l muaf olabilirim daha \u00f6nceden bir y\u00fcksek\u00f6\u011fretim kurumunda kay\u0131tl\u0131 oldu\u011fum i\u00e7in?"
  },
  "ortalamalar": {
    "1": "Akademik ba\u015far\u0131 not ortalamalar\u0131mdan YANO ve GANO ne anlama gelmektedirler?",
    "2": "GANO ve YANO ne anlama gelir?",
    "3": "Ne anlama gelir YANO ve GANO?",
    "4": "Not ortalamalar\u0131ndan YANO GANO nedir?",
    "5": "Ne anlama gelmektedir GANO ve YANO akademik not ortalamalar\u0131ndan?"
  },
  "kay\u0131tDondurma": {
    "1": "\u00d6\u011frenim \u00fccretimi \u00f6dedim ancak kay\u0131t dondurdum. Kay\u0131t dondurdu\u011fum d\u00f6nem i\u00e7in \u00f6\u011frenim \u00fccreti \u00f6demem gerekir mi?",
    "2": "\u00d6\u011frenci harc\u0131m\u0131 yat\u0131rd\u0131ktan sonra kayd\u0131m\u0131 dondurdum. Kay\u0131t dondurdu\u011fum d\u00f6nem \u00f6\u011frenci harc\u0131m\u0131 yat\u0131rmal\u0131 m\u0131y\u0131m?",
    "3": "Katk\u0131 pay\u0131 \u00fccretimi \u00f6dedim fakat kayd\u0131 dondurdum. Kay\u0131t dondurdu\u011fum okul d\u00f6neminin katk\u0131 pay\u0131n\u0131 \u00f6demeli miyim?",
    "4": "Kayd\u0131 dondurdum ancak \u00f6\u011frenim \u00fccretimi \u00f6dedim. \u00d6\u011frenim \u00fccretimi \u00f6demem gerekir mi kay\u0131t dondurdu\u011fum d\u00f6nem i\u00e7in?"
  },
  "kay\u0131tSildirme": {
    "1": "\u00d6\u011frenci kayd\u0131n\u0131 sildirmek istedi\u011fi zaman ne yapmal\u0131d\u0131r?",
    "2": "Talebe kayd\u0131n\u0131 sildirmek istedi\u011finde ne yapmal\u0131?",
    "3": "Ne yapmal\u0131d\u0131r \u00f6\u011frenci kayd\u0131n\u0131 sildirmek istedi\u011finde?",
    "4": "Sildirmek istedi\u011finde \u00f6\u011frenci kayd\u0131n\u0131 ne yapmal\u0131d\u0131r?"
  },
  "askerlik": {
    "1": "Askerlik tecil i\u015flemleri nas\u0131l yap\u0131l\u0131r?"
  },
  "dersAlma2": {
    "1": "Birinci s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri \u00fcst s\u0131n\u0131ftan ders alabilir mi?",
    "2": "\u0130lk s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri \u00fcstten ders alabilir mi?",
    "3": "\u00dcstten ders alabilir mi ilk s\u0131n\u0131f \u00f6\u011frencileri?",
    "4": "\u00dcst s\u0131n\u0131ftan ders alabilir mi birinci s\u0131n\u0131f talebeleri?"
  },
  "\u00f6\u011frenimS\u00fcresi": {
    "1": "Kay\u0131t yapt\u0131rmad\u0131\u011f\u0131m d\u00f6nem \u00f6\u011frenim s\u00fcremden say\u0131l\u0131r m\u0131?",
    "2": "\u00d6\u011frenim s\u00fcremden say\u0131l\u0131r m\u0131 kay\u0131t yapt\u0131rmad\u0131\u011f\u0131m d\u00f6nem?",
    "3": "Kay\u0131t olmad\u0131\u011f\u0131m yar\u0131y\u0131llar \u00f6\u011frenim zaman\u0131mdan say\u0131l\u0131r m\u0131?",
    "4": "\u00d6\u011frenim zaman\u0131mdan say\u0131l\u0131r m\u0131 kay\u0131t olmad\u0131\u011f\u0131m yar\u0131y\u0131llar?"
  },
  "diploma2": {
    "1": "Lise diplomam\u0131 kaybettim. Kay\u0131t i\u00e7in ne yapmal\u0131y\u0131m?",
    "2": "Lise icazetnamemi kaybettim. Ne yapmal\u0131y\u0131m kay\u0131t i\u00e7in?",
    "3": "Kay\u0131t lise diplomam. Ne yapabilirim kay\u0131t i\u00e7in?",
    "4": "Lise diplomam olmadan kay\u0131t yapt\u0131rabilir miyim?"
  },
  "ulas\u0131m": {
    "1": "\u00dcniversiteniz kamp\u00fcs ve yerle\u015fkelerine ula\u015f\u0131m nas\u0131l sa\u011flan\u0131yor?",
    "2": "\u00dcniversitenin yerle\u015fkelerine nas\u0131l ula\u015fabilirim?",
    "3": "Nas\u0131l ula\u015fabilirim yerle\u015fkelerine ve kamp\u00fcs\u00fcne \u00fcniversitenin?"
  },
  "imkan": {
    "1": "K\u0131rklareli\u2019 de yurt ve bar\u0131nma imkanlar\u0131 nelerdir?",
    "2": "K\u0131rklareli\u2019nin bar\u0131nma olanaklar\u0131 nelerdir?",
    "3": "Bar\u0131nma ve yurt olanaklar\u0131 nelerdir \u015fehrin?",
    "4": "\u015eehrin tahaffuz ve emlak olanaklar\u0131 nelerdir?"
  },
  "staj": {
    "1": "Staj ba\u015fvurusu ne zaman ve nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Hangi i\u015fletmelerde staj yapabilirim?",
    "2": "Staj m\u00fcracaat\u0131 ne zaman ve nas\u0131l yap\u0131l\u0131r? Hangi i\u015fletmelerde staj yap\u0131labilir?",
    "3": "Ne zaman ve nas\u0131l staj m\u00fcracaat\u0131 yap\u0131l\u0131r? \u0130\u015fletmelerde hangi staj yapabilirim?"
  },
  "dersProgram\u0131": {
    "1": "Ders ve s\u0131nav programlar\u0131n\u0131 nereden \u00f6\u011frenebilirim?",
    "2": "B\u00f6l\u00fcm\u00fcmle alakal\u0131 programlar\u0131 nereden \u00f6\u011frenebilirim?",
    "3": "Program\u0131m\u0131n ders ve s\u0131nav programlar\u0131n\u0131 nereden \u00f6\u011frenebilirim?",
    "4": "Nereden \u00f6\u011frenebilirim ders ve s\u0131nav programlar\u0131n\u0131?"
  },
  "ogrKimlik": {
    "1": "Kamp\u00fcse veya s\u0131navlara girerken \u00f6\u011frenci kimlik kart\u0131m yan\u0131mda yoksa ne yapmal\u0131y\u0131m?",
    "2": "Okula girerken veya imtihanlarda \u00f6\u011frenci belgem yan\u0131mda yoksa ne yapabilirim?",
    "3": "Talebe kart\u0131m yan\u0131mda yoksa ne yapmal\u0131y\u0131m yerle\u015fkeye veya imtihanlara girerken?",
    "4": "Ne yapmal\u0131y\u0131m kamp\u00fcse yada s\u0131navlara girerken \u00f6\u011frenci kart\u0131m yan\u0131mda de\u011filse?"
  },
  "ogrKulup": {
    "1": "\u00d6\u011frenci Kul\u00fcpleri Nelerdir? Nas\u0131l \u00dcye olabilirim?",
    "2": "\u00d6\u011frenci topluluklar\u0131 nelerdir? Nas\u0131l kat\u0131labilirim?",
    "3": "Nelerdir \u00f6\u011frenci topluluklar\u0131? Kat\u0131lmak i\u00e7in ne yapmal\u0131y\u0131m?",
    "4": "Kul\u00fcpleri nelerdir \u00f6\u011frenci? \u00dcye olabilirim nas\u0131l?"
  }
}